買唔買apple watch好？

主要想做運動同平時戴
應該買3定5好
定等埋九月再睇定啲好

5

唔急用就等九月啦

買

買住5等6

香港人可以參考下美國人
感恩節大量買

錢又可以送出外國

等6不如等7

我等6 但就忍唔住！

順便等埋8啦

等埋9好似革新啲

等唔到就S5啦

+1